¿Qué es una clase?


    https://www.youtube.com/watch?v=GZybFJJrWNc

    https://www.youtube.com/watch?v=XmUz5WJmJVU

    https://www.youtube.com/watch?v=ZY5pwm92cWQ


https://www.youtube.com/watch?v=dg9CgO7rqYo (19.- Curso Java desde cero.- Introducción a la programación orientada a objetos (POO).)

https://www.youtube.com/watch?v=ykpT5P7171M (Programacion Orientada a Objetos (POO) - Objetos y Clases)


